所謂嘅好嬲政府啊 好嬲黑警啊

有啲人係IG Po好嬲黑警啊好嬲政府啊
但平時呢出又唔出 外面好熱呀 女嘅個妝會溶架 男嘅要陪女啊
我一直唔明 點解有啲手足可以拍咗拖之後忘記咗抗爭？
拍拖唔係唔得 其實可以感染埋另一半一齊參與
街頭抗爭唔去咪算 始終呢啲要承受風險較大 我明白
咁點解有啲仲過份和你sing又唔去？係咪阻到你好多時間？
即係想點？ig share po覺得自己做咗嘢對得住良心
你自己曾經都係手足 係咪交俾其他人做當參與咗 ？
呢啲人大多數回應都係
［平時返工都夠忙 收工又要動森 我咪食左黃店囉 ］
仲想我點先-3-
唉無得救

我都唔明

嬲左先

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
Post唔係問題 post Twitter先有用囉
ig fb好嬲好嬲只係比返香港人睇 其實一啲用都無

唔係唔俾 只不過想佢哋諗起點解當初要出嚟抗爭
唔好忘記得唔得